紐卡素年曆出錯 照印離隊球員

【Now Sports-體育】紐卡素新一年的年曆經已出爐，但當中卻錯漏百出，當中相片包含了數位經已離開了「喜鵲」一段時間的前紐卡素球員。

紐卡素2020年的年曆早前出爐，但迅即已被球迷指出了數個錯處，例如去夏以3000萬鎊轉投李斯特城的艾約斯竟是1月份月曆所展示的球星；而年曆的封面更有艾約斯和已轉投大連一方的荷西朗頓正在慶祝。錯處還不止於此，已離隊的車路士借將堅尼迪是7月份月曆展示的球星，更有球員身穿了「喜鵲」18個月前的舊款球衣。

「喜鵲」年曆出現了多個錯誤，問題在於使用了一批相對過時的照片。紐卡素對此亦直認不諱，對造成的重大失誤表示遺憾。

紐卡素解釋，年曆是由一間名叫Danilo的公司在韓國生產的，由於對方要求在去年7月前提交有關照片，球會無可避免地使用了一批舊相。紐卡素更指年曆並沒有通過質量控制，只在出版前交給紐卡素部分員工過目，故這次出錯似乎責無旁貸。

整本年歷要半年前交相

其實唔明有舊球員相有咩問題
每個轉會窗都有機會轉人
咁永遠唔使出年曆啦
summer預知winter邊個會走咩

未走就話姐，走咗照擺喎

Ayoze換神鋒Joelinton啦

我寧願懷念4哥都唔想見到條巴閪佬

「年曆是由一間名叫Danilo的公司在韓國生產的」
見到Danilo就知出事

唔擺得舊球員咩

可唔可以講多啲

對歷史打J有咩問題?

假假地我地狃卡素都係英倫三島華麗血性大球會

擺啲名宿咪算